覺唔覺𠵱家想買個似樣啲嘅單位都要800萬

600萬樓下基本上全部變哂上車盤。
700萬以前換樓嘅價位都冇嘢好換了。

是否痴線？

覺

加多兩個零，月入3-5萬既人都仲買得起

80000萬

100萬𠵱家好似唔係錢咁